想請問下依家買百貨公司係咪大伏？

利申 5.48買左梅西百貨
點知抄唔到底 佢仲跌得勁過某D航空股！
我又加左槓桿 唔想渣咁耐
我係睇到新聞話已經重新營業我先諗住抄個底
見隔離penny同DOS都跌緊（好彩無買penny 原來仲有得跌）
依家係咪唔係抄底既好時機？求解答

梅西就執架啦

你自己有冇行百貨公司？

堅？破產仲好 破之前仲會有波拉高出貨
Penny都未破 咁快到龍頭？

早幾日先行完激安 算唔算

呢d 始終係舊時代行業 來緊果十年可能只會越來越差 不過利申返 未去過美國 唔知d 百貨公司係點